[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(68) 劇透細字深藍色

劇透請用藍字 size1 兼加密

20強

A組

B組

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kjisme__
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
17 鄧喬 @gn_auhsojt
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123
心美 @scarlett328
強尼 @ilovemyoq
Haliey @haileyc
Koey @koeykoeyman

9月6 ViuTV全民粉絲見面會

李棟旭巴打

留名支持louis jer ian

私心貼一張

JeremyB

其實我覺得依滴淚要長期置頂

係到討論下雙方表現+自己心水好正常
係唔明點解係要有人做法官大人
自己主觀睇法就係公道
拎自己把尺出黎度人
judge每一個唔符合佢結論既人
你唔符合就係錯就係盲粉

已被foul

B2係長存

見你哋講到咁忍唔住搵嚟聽
第一句就笑咗出嚟

搶下第一頁先！

Frankie !
193!
Louis!

個法官仲會一見到你同佢意見唔同 第一句就叫你收皮
然後又不停話我個人最公道 笑死我咩

你地好啦喎
咁好聽咁得意都笑

Ian我愛你

btw 試下覆我dm先okay？

最後賽制會唔會係評判50%+觀眾投票50%咁
全觀眾投票姜濤都贏硬咁濟會唔會唔好睇

我都覺 一時on9又得 一時又唔得
反正有實力既好多都被foul咗 又劇透哂邊個十強 勞氣都無謂

唔係佢贏viutv fb會爆炸

我姜fans但唔想佢贏 到時又多啲haters
反正佢都有公司簽啦 佢唔愁冇發展

新po再表白Ian bb

Team B 其中一個已經好滿足
Lokman ian 姜濤 肥仔
還我Anson Lo

姜濤有口音 笑死

前後b2都係長存嘅

Round 1 覺得 A組正過B組
B組娛樂性豐富
一開波覺得正
但唔齊同勁多位甩咀
睇睇下覺得似中學生 sing con
好在尾後有跳舞救返
Lokman

A組就穩定同見到有落苦功

ginger仔fans留名
我愛姜仔
支持舊b team

幾個post都冇留添
[size=6]麻煩ViuTV放高清全片[/size=6]

dance battle正式及綵排
B組問答訓練
前傳入團版及廿強版

係街聽
好想笑
唱得好辛苦咁

有一句仲要2part都唱唔啱個beat

我覺得好笑過193 tonick

50%咪又係姜濤贏

早晨
我係咁讚ian bbg 可愛
做終於應我機了

lm

早晨呀Frankie
早晨呀louis
早晨呀193

Frankie嘅真男人之淚好好J呀
大愛Louis 193 frankie 星叡 肥仔
係一班進步緊嘅人呀
肥仔係功臣呀呀呀
Louis 193333 Frankieeee
我終於搵到Frankie啦啦啦啦啦。

恭喜

其實都唔一定既
應該仲有好多有追節目但平時少出聲既人
佢地都未必一定投姜濤既
而且呢個始終係做星節目
我覺得投票個公信力點都好過單靠評判

希望viutv男兒爆你樽full ver 無旁白無評判版啦

其實想佢所有表演都有full version重溫
如果五十入四十果啲都有就最好

又爆

姜son

其實50%評判+50%觀眾咪都係評判話事，參賽者根本冇可能攞到50%既觀眾票，一定會有人投其他人 如果評判一致投比果個人，果個人就巳經贏硬，呢個方法tvb係視帝視后頒獎禮都用過，一方面懶民主，另一方面操控賽果，呢招高

我仲諗住係評判評分加觀眾投票
到時再睇下佢個賽制係點
不過對viutv d on9賽制都冇乜寄望

評判難d全部投比一個人啦
如果公開曬邊個評判投邊個 同fans投左邊個就得

其實個賽制搞到我對邊個拎冠軍都無咩期望
反正依家最多fans係姜仔
快啲完左佢俾其他人出道 唱歌跳舞拍其他節目

啱啱先睇返重播
最尾個表演我寧願叫perfect pitch出嚟拉多次小提琴囉
BTW post 頭個粉絲見面會係咪del得

其實點樣可以search 番tonick聽下？打咩字可以搵到

沿途暗燈 看不清方向

第一眼睇我以為係193

其實得返20強都唔打個人賽真係好on9
玩a vs b team製造分化make noise viutv狗得黎都幾醒

上個po見到
姜son

我覺得依家已經唔係點分化到a,b team
轉左去擺導師上枱

flirty

似咩

咁劉美君自己都有擺自己上枱
唔係淨係viutv

可能最後投票只係俾你投邊個晉級
我哋想太多了

希望決賽係個人賽
不過viutv on9開 一定唔係正常人諗法

點解可以喊到咁靚仔

都係個句啦 你無講啲咁閪既野
點剪都唔會剪到出黎

每次見到呢張都好想摸姜仔個頭

又話籃球直播

Ian訪問片！

個樣好可愛

通常我都已讀不回

佢又唔似天然呆 似諗唔到答咩先係最好
最啱觀眾心水
呢段訪問anson答得幾好

同埋原來Anson都幾正

Ian 睇到人好尷尬姐

好期待星期一肥姜
佢兩個一齊應該淨係睇練習同綵排已經笑死
肥仔瘋狂鬧姜仔白痴仔

Ian bb 真係好鬼死可愛呆萌
相反anson kong就好世故，反應好叻

ian d反應好得意

有聲

睇完佢地玩狼人殺再睇星期一
歡樂程度應該乘左一萬倍

肥仔對住姜仔好勞氣
仲難搞過193

Look at me!!!! Look at me!!!!!!

痴線真係有聲

［member]終於覆左我，哄到佢笑出聲 ［\member]

希望佢係真心

叻

一定係真架！

Ian好cute Anson Kong叫佢講Hailey姐姐佢死都唔肯講

Jeremy生日快樂~~~
花姐生日快樂~~~

Anson kong都幾man

你又黎料
利申 我都覺佢幾man

bora明明就係hot
我都好中意bora

佢真係勁呆
諗十世都答唔到
最後真係以扁嘴作結

我仲以為係抽比卡超水

果日睇完10強既現場表演之後
宜加真心覺得每個都有特色
希望佢地係美國會加強！

太行太假，佢又唔想
但自己又諗唔到一個好D的答案
最後自暴自棄扁嘴

表白姜仔
玩得開心d

好似已經到左美國

已經肆無忌憚咁update story

好事黎

好想睇肥仔鬧佢白痴

你個白痴仔真係白痴㗎

ian bb 真係好得意

我注視緊一條廢柴!

難搞過193應該真係好撚難搞

救命，我真係暈低！

痴線㗎依條友！

我都好想注視廢柴

想睇姜仔瘋狂做下把位 但要肥姜配

佢地唔係去newyork咩 星座撚ig係LA既

我發現無乜仔既ig有follow劉美君

姜b個英文名真係要改下

Ginger

佢兩個可唔可以組合出道

Ginger Keung

ginger

ginger 做英文名幾好啊，無咩問題

講出嚟 會唔會自己都笑

佢叫自己做show keung都唔會笑，ginger肯定無問題

kshow

平時好少留意佢
但真係好man

花姐

真pk同胖伴正，胖伴又係由望住佢地鳩下鳩下去到俾佢地既努力感動到

脫毒都正

咁即係Tank B 係花姐既人？

JeremyB生日快樂

頂佢好搞笑
個樣真係好慘咁

個名好型
話唔定仲好快做埋薑茶薑粉養生代言人

GK

我英文名係...我無英文名

佢都夠膽死叫show啦

亂講 你宜家叫ginger keung

JeremyB 生日快樂呀

寶寶果pair係沙灘爆粗果集好好笑
但見到佢地咁用心真係開心既

其實佢知唔知而家d人叫佢ginger

睇返琴日個集 見佢妖完都仲幾型

一秒型左

今個po未po過

佢個樣真係好慘慘豬 好可愛

寶寶果pair好正，我成日覺得係寶寶心入面，教練既地位已經高過老婆

點解佢地咁鍾意姐姐
Btw終於明點解ian咁多人鍾意 佢真係幾得意

可以做埋藝名

因為成熟啲呀

講啦

治癒
啱啱先萌姜son唔夠一個禮拜
就已經冇得再晚晚見到佢地

我地有肥姜

留個名

Ian 好呆

叫報紙訪問佢兩個放下閃得唔得
報紙佬都唔撚識撈，依家腐女市場不知幾大

睇返第二round導師揀人入組
b組差半秒就搶到anson kong
如果佢都入左b組 a組真係無個好睇

圖呢

唔鍾意ginger一係叫gintal

姜son more please

我覺得蘋果日報好少報全民造星d新聞
一報就係劇透
反而tvb佢就成日報，唔係不和架咩

唔ian係掛 個牌

有咩

其實幾有創意
仲有張相

唔準笑193幫ginger改既名

姜son cr:@__milktea__

肥姜

ian好可愛

好可愛

B組鍾意簡本身有才華
A組鍾意外型，覺得才華可以後train

所以b組自生自滅a組填鴨唔係無原因

唔通蘋果同viu有不和？
不過全民造星啲訪問都幾多
viu捉到鹿唔好唔識脫角，快啲搵班仔拍劇做綜藝，佢整到檔類似runningman呢啲節目真係可以好搶收視

姜son先係官方

a組有外型？
真係唔多覺

我想做佢家姐多啲

正呀 我好想睇
一定好搞笑
白痴仔

到而家仲記唔到除左Anaon Kong a組有咩人

你哋知唔知anson lo同邊堆人 fd開

ian bb真係好可愛

東方明報反而仲多過佢
蘋果成日報tvb藝人同延禧攻略d新聞

我記得A組個陣話搶哂啲靚仔

所以簽左十年

依家tvb啲藝人有浸tvb味好柒，真係好似就快變亞視，果部特技人得果廿二點收視叫收視好

姜仔做下把

tvb俾我感覺好老套
完全冇青春氣息

劉美君覺得既靚仔同我有代溝，唔識欣賞

本身覺得愛回家班人ok，睇完全民造星覺得有啲

真係有咁長？蘋果係咪老作咋？
啲仔如果簽唱片約都係簽環球似啲

本身覺得凌安幾正
但睇完全民造星班仔仔
再睇翻凌安，真係感覺唔到佢地青春

同女dancer應該最friend

單新聞好假我覺得

我之前都中意睇愛回家
自從睇完全民造星 好耐冇睇過TVB

佢一定會話係有人唔識欣賞 唔係唔靚仔

ian bb我愛你

最近睇愛回家好悶

哇

會瘋狂見到以下畫面

自信既眼神

cctvb都係算數罷啦
唔係拍膠劇就拍情情塌塌，乜柒職業既劇最後都變n角戀
又唔敢創新一味翻炒舊橋乜9金句老撚土，新聞又奶共奶政府，乜柒都話支那會成為贏家

白痴得好得意

我都唔識欣賞
但係迪迪仔同leo仔好似係官方指定靚仔黎

一臉無辜：咁點解fatboy要投我

我想知佢同造星邊啲人fd開除咗姜濤

我都係啊
之前集集8點都開電視睇而家晚晚就係度重溫造星睇到9點9先行去睇電視

選秀節目表演帶埋自己d囡囡去真係前無古人後無來者

東方呢段訪問好好睇又好笑

迪迪仔塊面咁長靚條鐵

記者們可唔可以做多啲呢啲訪問 搵埋193同anson lo

ian bb勁可愛

八兩金真係唔知做乜鳩

或者viu自己做返
想睇193同louis玩低能game

笑死 你咁講又係喎

之前巨星輸左果啲都俾大台簽晒做藝人，viu佢依家無乜人氣藝人，班仔又咁有人氣，無理由唔簽多啲返嚟拍野下話

但係白痴仔

好想睇佢地po野

佢真係好白痴好得意

anson kong

三甲實有Anson kong

viu一定唔輸蝕 之前返歸啦俄仔入面其中一個女仔同俄仔既互動好睇 多人討論咗之後 即刻係girls talk見到個女仔

但佢點都會拎到100萬
問題係佢唔值

姜son
b1組

開綜藝俾佢地啦
好想睇

佢個自信樣到最後個委屈樣

想跟埋佢地去美國

妹妹都可以成熟㗎

b4都想睇

佢真係真心膠
好正

係自信到迷茫跟住到委屈

真係好似寵物

好kai
真係白痴仔嚟

可唔可以俾多次條link想睇多次

最得意係佢最後好聽話又好委屈咁指住jer

仲要全世界都唔覺得有問題

jer都可以幾奸

全部b team please

個個樣好得意

佢崩潰咗

睇左兩次

其實ian bb一開始都真心膠

Anson可唔可以唔好再做呢個動作
本身都幾有好感 但一見到佢又做呢個動作就
ian係後面扁嘴好正

亂9咁估

件星座撚串柒柒，我先最益佢送一百萬畀佢

係咪得我一個睇唔到條片

其實係 但一開始就死左
但fatboy無狂屌佢
無化學作用

ian bb死得太快，唔係應該第二個ginger黎
ginger一開始仲要係用柯南果種「真相只有一個！」既語氣黎話肥仔係狼人，真係好好笑

入50強個陣佢都做依個動作
俾火火定Eric kwok？話

個排舞師好猛料喎
識跳舞果啲例如lokman肥仔實好開心

應該係
個個都j左上十萬次
很想看吧？
留言‘想睇’ 小編pm比你

Sorry 禁錯負評
我都覺依下好mk

193有咩才華

試下open in safari

要問下側田
好似係覺得佢夠鳩好好笑

所以jer唔應該殺佢先 應該仲好睇
到時肥仔就真係冇眼睇

Anson Kong 係幾型但真係有啲mk

自帶笑點

殺左個唯一既正常人先Anson 肥仔應該會即爆算管

血管

jer應該覺得ian bb都係正常人

想睇其他人做狼人

viutv好重本

估唔到佢係偏真心膠個邊

佢地會唔會好似啲外國真人騷咁一齊住

星座撚由入55強開始已經係靠負6

Ian: 我想投肥仔你地信我一次
Ginger: 嗱！！！！！！(心諗仲唔係你fatboy)

2個都好膠

應該無得唔一齊住

之前美選dna有 應該今次都大月

死好命
平心而論大家覺得佢跳舞點

Anson：
肥仔:

又係時候召喚阿嫂果張彈唔起既gif

佢種特別之處應該無其他參賽者可以比

真係白痴仔

係因為佢死咗 肥仔先唔鬧佢咋
唔係肥仔就話兩舊膠

我以為住酒店
一齊住諗起都正

Credit to ah so

想聽下大家意見
睇下係咪得我覺得佢廢

佢可唔可以停止著背心
明明其他人都唔係背心

可唔可以動議下個post頂置呢張？

Jer 都好膠，第一次投票問自己可唔可以投

係屋入面半裸行來行去

一齊住大屋正
應該好多白痴野

Anson kong man好多喎

lokb好好學習

係
根本半自爆黎

姜濤你個白痴仔！！！！

佢係咪假膠咋？
全程扮無辜

你需要 我就在

Ian: 可唔可以信我一次

晚晚玩狼人

痴孖筋㗎！
Look at me look at me

肥姜應該幾friend

肥仔心諗信你就真係白痴仔

但係我會信ian bb㗎
就算俾狼人殺死

其實我留意左次次都係
好hardsell 仲興咁架咩？

和議

著背心有咩作用

Show肌肉

張gif真係說明一切

已經等唔切啦，好想睇團綜多過睇全民造星

批準

我想問打波個直播係咪走咗數

呢段片睇左五六次

舉腳贊成

好像抹煞了他的實力

開左微博直播

會唔會有美國訓練特輯睇

ig唔撚係冇呀嘛

屌

哇屌

係ig宣傳把鬼

有比較 有傷害

Ginger 投Jer時個樣委屈到
一開牌ginger : 哦~~~~

得返三個人佢都仲要諗好耐

屌，邊條友喺微博開？

一撚定係旁白啦屌

仲唔係真心膠

文卓森我屌你老母

好紅嘅旁白君

屌真係垃圾黎

姜氣做狼人會點
隻game應該第一晚就over

人地好多fans千幾人睇架

垃圾

一定有 但係太私人係屋入面個啲應該冇

你投我 我唔驚 但係你一定後悔
加個自信樣笑死

Viutv 為左收視未必冇

Bye bye 以後唔洗睇
琴日先屌完

佢廢唔係公認架咩

依條仆街先應該置頂屌啦
當香港人係咩

有畫面

嘩 唔該曬

支持
換咗alton張相啦

支持alton下架
比佢抖下啦

應該太白痴 啲人估唔到佢係隻狼

佢係狼人，扮野咋

我驚係我唔識欣賞

佢日日loop 微博連fb都唔得閒睇
理撚得我地去死咩

加埋Frankie滴韓劇之淚

換撚左個旁白啦你老母

亂咁殺人無pattern可言，結果反而估唔到

睇翻佢地第一次去銅鑼灣跳舞
係肥仔推姜仔出去介紹佢
覺得肥仔應該幾照顧佢

團綜正呀
肯定好多人睇

屌又係微博

Ginger 以前都係沒自信的肥仔

咪係，咁唔care香港觀眾就咪撚做香港電視台啦
咦唔係喎，佢中国d term又唔識中国電視台又唔俾佢用呢d風格講野，佢返唔撚到中国發展嫁喎

唔好播廣告女王
完咗直接播全民造綜藝

有嘅話我唔介意睇多d廣告

好喎
快啲拍啦

Ginger 性格以前肥仔時應該俾人恰果啲

團綜

但係無晒啲cp

佢依家都係呀

但係依家就話唔好因為中意b組靚仔就抹煞大家嘅努力 真係佢講曬

剪片都唔洗
直接放原片

屌佢真係弱智
去中國電視台度做囉
睇下做得幾耐

支持

佢中國紅咗又點
又唔係真係叫紅
邊會有資源俾佢
但喺香港至少都可能俾佢賣可廣告
但而家佢唔care香港市場就咪撚再接香港d job

返學個陣見到有肥仔俾人好似玩下咁打，但下下都啪啪聲好響
唔知佢有冇俾人打過

支語講唔正點做到呀

冇姜son

佢連果邊d term都唔識
上次同louis live，毒奶又解到一舊舊，下面有人用其他支term佢一個都唔識
係撚到中国發展咩

咩係毒奶

有肥姜，食住先

佢再咁搞只會係兩面不是人

燈神之類

R撚晒頭 they係指邊個
點解人人都要有胸肌
係我都鍾意fatboy個肥仔波啦下嘛

呢啲睇都費事

無錯，佢仲成日孖住班仔出鏡做live，佢好想做幕前咁款
佢做幕前實喺佢個節目討論po唱佢奶支

佢真人皮膚好唔得喎
點做幕前

屌 好慘

個樣都唔得啦

把聲都唔好聽

啲人話推到佢c位出道
我真心無乜屌過參賽者
佢係唯一令我扯哂火嘅人

樣都唔得啦
係講野語氣同度d稿真係搞笑
不過佢而家咁真係好反感，唔好再見到佢

邊個發明啲咁撚on9嘅term

如果呢條撚屌贏到冠軍
我呢一世都唔再睇viutv

c乜撚野位
收皮啦叫佢
唔撚想睇佢呀
去中國發展啦

唔會無cp，班仔會自然地組啲cp出嚟，例如姜son

應該唔會掛 是但一個都好過佢

anson kong羸都唔到佢啦
anson kong正咁多

咩係c位

而家係肥姜

稿佢一條友諗咩
有writer team架嘛
好憎佢

Center

center 位

同ansonk?

我寧願要尼奧嘴都唔要佢

咩叫c位

微博用語？

They don’t have a big purple mouth like you

我由vo係咁出中国term果陣已經好憎佢
唔知係咪大家無發現定點，果陣好似無咩人屌佢
但佢宜家真係愈黎愈over，完全hk wfc

係囉 冇聽過

韓國

之前睇訪問
佢好似話係佢諗

center係akb到學返黎，c位get到意思但唔知道出處
但應該係果邊用開

我直quote姐
都唔知係邊度講先

上次同 Louis live 佢話係佢自己寫

之前講乜鳩大廠男孩我仲心諗乜柒黎
google先知原來又係支那term
仲有啲乜柒寶寶個啲

之前冇fo佢
最近先開始留意，屌佢老味好撚乞人憎
佢自己微博開live算
但有班仔喺度係咪應該轉返去香港市場呀屌

佢自己ig開live撚有人睇咩
屌你老母用班仔係到呃人氣

呢條仆街遲早俾人喺連登出po屌

仲有最氣人選手
香港無人咁講

centre咪centre
支國人係咪唔識英文

旁白君 改個名咁鬼q 唔襯佢

屌真係好想直接去鬧佢

C位係有追偶像嘅飯都會用嘅terms黎
唔關韓國、日本定大陸事

點會留意佢

大廠男孩又係咩

仲有diss又係，成日喺支那微博見到，我唔知係解係disagree定乜9

旁白君如果有mon po麻煩你好好反省下
無人想屌你
但一次又係咁兩次又係咁
屌到口臭都唔化既話只係會變成過街老鼠

日本好似直接叫center
c位我估係佢地自己作出黎

細貓
偶像練習生
但我都唔明咩叫大廠

點會唔關 飯都係支國人講架啦

你地咪diss緊佢

Load 左好耐先知佢講乜
而家係唔係中國觀眾嘅comment 先係主流意見

佢今日仲要繼續微博開live先屌柒佢
我到尋晚都剩係話對佢好失望
呢條友根本摟屌
咁撚勁去中國發展啦

日本係叫center

佢條友擺撚明出做幕前同去支那撈，枉佢仲日日mon 連登成件連登仔咁

下個post title 屌柒佢啦

我覺得旁白君呢個名好難聽

飯呢個字用左好耐
唔係支國字 十年前追j家已經有

改支那君啦

大厂男孩其实就是对《偶像练习生》里面的男孩的一种称呼，那么为什么偶像练习生里面的成员被称为大厂男孩呢？？原来偶像练习生的录制地点是在廊坊市的大厂回族自治县镇，因为这里是主要的录制地点，所以偶像练习生的男孩们都被称为大厂男孩了。

googled
sor for殘體仔

極G持kill#

鵝廠我就知係講騰訊，大廠會唔會又係騰訊果啲野嚟？

佢去到蝗國有咩撈
上面唔會要佢個種風格，我敢肯定佢呢種風格話班中國偶像
佢微博一定俾人屌到要關埋

但飯依隻字冇可能廣東話讀音會link到去fan掛

好主意，改個咁爆既po題，可能報紙會報，出面啲連登仔都會入嚟望望，幫VO紅呀

可能係近年蝗國多出字幕先會令人誤會係佢地用先掛
但飯呢個好多鍾意開日本嘅都會用開

韓國的粉絲叫韓飯
那台灣的粉絲就叫台飯
中國的粉絲就叫中飯
泰國的粉絲就叫泰飯
(飯就是FAN的音)

不一定是喜歡韓國的藝人才叫韓飯ㄛ

親就是叫喜歡相同藝人的人的稱呼

還有很多飯
像顏飯 唯飯
這兩個都是不好的

唯飯意思就是 一個團裡，
只喜歡其中一人!
不是喜歡整個團 而是只喜歡裡面的其中一個人.
這種飯通常是會被鄙視的!
要喜歡就請喜歡整個團

顏飯意思是只看藝人的臉
不去注意那位藝人的才藝那些 -
盲目喜歡
只因為那張臉!
這種飯也是會被鄙視的!
通常會被厭惡討厭
Source 台灣奇摩

原來係咁

睇預告肥仔咪話自己好似湊仔咁

可能接廣東省果啲19酒吧主持

我反而係覺得因為多支國人做翻譯個part
香港/台灣本土好少人做
搞到追星既潛移默化開始用咗依啲term

因為fan日文ファン讀出黎同飯好似
支國字係講粉

diss 長寫係邊隻英文嚟？

diss這個詞是英文單詞Disrespect (不尊重) 或是Disparage (輕視) 的簡寫，是Hip Hop 中的一個重要的文化組成部分，rapper之間用這種唱歌的方式來互相貶低和批判

其實點解冇人擔心過肥仔以前都可能比人恰

disrespect?

呢段文字唔知點解寫得好膠

唯我知係嚟自果啲只係鍾意某日本偶像團既某位成員，呢類fans叫xxx only，但唯就唔知係台灣定支那自己譯返only嚟用

肥仔似恰人嗰班多啲

唯好似係韓國個邊
Only係日本個邊

香港不嬲都叫開fan士，飯一係台灣一係支那傳過嚟

老實講
因為肥仔好醒

diss係hip hop slang
因為韓國有個hiphop節目好受歡迎先至去到大陸廣泛使用

即係美國hip hop文化都係鍾意就咁講diss？

好撚想睇返打波直播但係唔想入佢個咩濕鳩app

肥仔個款唔似俾人欺凌過喎

yes
佢地會出歌”diss”人

好掛住IAN

其實肥仔唔一定俾人欺凌既
我以前班上面個肥仔同大家玩得幾好

唔睇算 唔想dl垃圾app俾人偷資料

好掛住呀gin

我以前學校啲肥人人緣都唔差 天生個樣就好nice

微博live仲會窒，正垃圾

我男朋友托我同你講佢都好掛住大家

要每秒審核

好多肥仔都好玩得

公司個肥仔都好好人 人緣好好

卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡

我都想
而家好嬲呀

呢隻字俾支那人用過有浸柒味，就好似freestyle咁

skr skr

我都係 佢去到就冇再UP過野

支那人冇乜文化 學到一隻字就係咁用

本來好chill既字俾大陸人用到柒曬
skr又係

成日強逼症睇佢IG有無UPDATE

心靈相通

姜仔d性格太怕醜內向
靚仔都可能仲有女仔幫下口，肥仔就難d

Ian bb俾心機呀

係咪訓死左咋

skr唔係吳亦凡自創架咩

恐怖

唔係
外國rapper 都成日講

洗白算唔算文化

倒緊時差

仲有正能量，原本已經唔鍾意呢隻字，依家見到支那狂用仲更加

訓左就由佢啦 記得休息多D呀IAN BB

直頭中文水平大倒退
咁多字唔用 要自創洗白

緊係唔係啦
佢抄人架

可能VIU唔比佢地UPDATE
要保密行程

佢地果到而家幾點

好似話係兩三年前，美國有首ghiphop song裡面啲歌詞嚟

唔好咁啦
幫我同佢講 我好掛住JeremyB

楊樂文呢樣野做得好足

其實咩係skr

好似慢12-16個鐘左右
唔知佢地location

所有人都冇update 姜b白痴仔

細貓有update
好眼訓唔訓得咁
唔知係咪好chur

係大陸人白痴咋
吳亦凡偷d野過黎就當新野係咁用
邊有人用adlip當首歌咁柒架

長知識了

夜晚12點幾

姜仔有喎
一落機已經影左張型棍mk自拍

好似啲車掟彎個啲聲
其實姐係冇咩意思
好似yo check
或者cow嘅 A A A咁

件衫仲要著AE
姜b個白痴仔

長知識了
學到野

Jeremyb 話掛住比卡超

吳亦凡本身都白痴

嚴格來講係冇意思
但可以讚人好勁

可能viu由上機就一直都拍緊佢哋
btw，佢哋喺機上面應該有瞓覺掛？

節目組提下佢啦

A A

我男人呢

諗起隻曱甴tommy

可能坐econ

diu佢仲要勁肯定咁講曬邊個係咩角色
肥仔都冇佢咁好氣

呢隻字好似係啲英譯既日本漫畫裡面見過，喺果堆背景擬聲詞到，但唔知係咪同一隻

或者PE

應該係坐econ viu邊有咁多錢

ansonk:姜濤 吸收啲有智慧既說話

好on9

佢之前俾人踢爆係大滾友嚟，對fans出手，好猥瑣，咁都可以繼續撈落去，支那真係鍾意垃圾

肥仔屌緊ginger個陣ian個樣好好笑好可愛喎

啲反應好笑到

最尾仲有嘟嘴委屈樣

睇的士陳紅到都知啦

ian一笑真係好可愛

最後ian好似有拍拍姜仔安慰佢

夠鐘食藥啦

屌 我地可以一齊入青山

但佢哋應該凌晨嚟㗎喎 冇得瞓咩真係

FFF係俾青山趕返出嚟啦

邊度話掛住你

好似小朋友 好pure

佢同ian講

淘汰左係咪都有得去美國？
因為前排見到alton話美國用telegrame啲國

尋晚睇咗一陣alton個live
見到有人叫佢用wechat
不過我唔得閒冇睇落去

Ian 訓左喇
佢起左身再同大家講啦

佢話如果要用tgx就要用美國iclouds

Ian 訓醒再問佢啦

屌笑左出聲

你係咪又係俾青山趕返出嚟

快D睇醫生啦你地

ppp連青山都唔收

旁白利用班仔既人氣自己係微博開live真係好on9
講起d蝗語 大陸人叫電話app係叫a.p.p. 真係好撚柒

屌 jason po左我句感覺不好上去

w柒

比卡超都係同一個case

佢地做咩要收正常人

a.p.p

啱架啦捉返哂佢地入去啦

佢哋好似叫開app既中文，a.p.p.通常都係啲佢哋用唔到既外國app

唔識字唔好怪佢地

越諗越憎個旁白

ig又無人update,節目又無得睇，想攞命咩

Lokman皮膚都差

又係你呀
嚴祺你幾時嚟加配呀

救命 你今日唔記得食藥?

睇返之前miss左果集，劉美君真係好怪獸家長
大家講下有咩想做？講完？ok，宜家落黎係你地要做既野

相反eric完全係鬼佬家長，令我諗返起大學鬼佬阿sir堂瘋狂gp discussion的日子
你地自己諗下有咩想做，十分鐘之後返黎再講／／
所以龍少真係適合team b多d，佢係果邊可能真係可以唱到泰文版蒙面超人

anson k 唱歌抖氣聲好大，a team意外地唱得唔錯，雖然我唔係好睇得明

比卡超掛到痴左線

我都好掛住ian bb

好掛住姜b

所以193 louis應該team a
龍志權私底下好似怪怪地 唔知佢咩性格
不過台上真係幾charm既

有冇人覺得狗毛好正
把聲 個feel

佢人妖打扮真係好好笑
我覺得佢呢組可以完全表演真係好辛苦

佢真人係咪黑啲嫁

反yimk 撐狗毛

青山走犯

我不嬲有個句講個句
我都有話過狗毛個天然獨立生長靚靚下巴仔
但佢真係好正個feel 靚仔+霸氣

我想問狼人條片姜濤係咪講粗口？

你做咩派膠

幾分幾秒

1:55-2:00左右？
咩投我囉屌你地會後悔 ？

其實嗰條片喺邊度

岩岩先睇完尋日個集
lokman屌人後出現條女

應該係講唔正啫

有冇住係LA既朋友想一齊去睇姜b同Ian bbg

好鐘意琴晚A組絲巾飄舞個part

Yimk原來會覆dm

我睇番琴日個集
劉美君係咪坐左係細貓身上

嘩屌

其實我都覺得好似講左粗口 好好笑

會呀
佢有覆過我

佢仲訓係唔知邊個到

啱啱睇多次都見到
成個人跨坐係細貓身上

真係痴撚線

呢個係唔係Jace??

佢仲想自己都出埋去表演

Whatttt唔撚係呀 有冇圖

但係平心而論得佢自己做到佢想要既野
佢一出去個味道就出左黎，難怪佢自己想上埋台

劉美君老師演唱會

所以佢咪控制哂成個表演
根本成個idea都係佢諗

因為佢一出去 成班仔變左配角
個味道咪出晒黎囉

好似係viutv d summer intern
yimk story有同2個影相

條女之後同參賽者打招呼

嘩 屌

唔係同一個人黎

佢都有覆我

細貓今次冇啦

係琴日果集見到193

我嘅反應同花姐一樣 佢想點

真係似sing con表演

其實真係有心理陰影

你地唔講我都冇留意 差啲講粗口

佢好似話過有份做A組Styling
可能粉紅色衫+皮褲佢都有份度

Jace

套衫真心大陸feel

但我覺得真的受傷了幾好

二五呀佢

viu搵佢返去幫A組

吓

但而家唔係佢表演
係班仔呀
何必為難班仔呀

係咪得龍志權可以免受攻擊？

係咪出完格仔冷衫之後發現唔掂

藥油味

wtf
我都會睇到有心理陰影

點解193唔幫b組

仲有JeremyB

又出救火片

有人問193有冇糧出
佢話梗係有啦 如果唔係佢會幫B組
可能viu自己都頂唔順馬天佑嘅style

可能唔使佢幫

我覺得馬天佑真係好樣衰
大佬唔係打扮得奇異就係fashion呀

又簽左

但如果粉衫皮褲係193...都唔見得好頂得順

條片好似filter開得太勁
個樣搞到有D唔同咁

Yimk同阿dee正呀！

viu 咁樣叫啲b team出黎救火
其實真係好樣衰

我覺得呢個可能性大啲

[member]我不嬲都好正常 有幾個係大獲啲 /member]

其實咁樣拍真心話出黎比人覺得此地無銀三百兩
另外拍野條友點解係要cut走佢一忽頭頂 好銀眼

都好過格仔冷衫少少嘅
定直接dm193問佢呢套核突衫佢有冇份諗出嚟

睇完呢條片我又忽然覺得拍片同簽左無關

抵簽啦
支持你地呀嚴祺同阿Dee

Send 比scarlet 姐姐

我覺得viutv要親自出嚟講幾句
但佢地對網民d反應一直沉默
剩係搵b team出嚟救火
btw 阿dee yimk

唔係幾鍾意咁
係咁叫B組D人幫佢錄

黃心美一早睇晒啦可能

好慘呀
咁大犧牲但睇唔到個樣

我唔諗內情啦
有得睇就算

咁咪姐係有人偷相囉

搵d team b既人出黎平息民怨真係好on9

你又唔執多幾件衫比佢

決賽個日一定叫佢地返來睇+唱多次主題曲

兔兔燈到yimk俾人簽左
好感動

其實未必係簽左喎

當啲觀眾弱智咁
仲衰過唔救火
食屎啦viu

咁兔兔要繼續加油啦

點解一樣既人要搶女朋友

人格分裂呱

有樣野我一直想講
之前alton金句講到人都癲
決賽個陣viutv不如請國貨城做評判+表演嘉賓
唱木偶襲地球

係咪佢啲friend咋

係都好啲

請唔起

一係dm問下係咪ian自己save

193ig果個係咪花姐孖生姊妹

有錢請10條友去美國
冇錢請一個真巨星

望左幾秒先發現

P圖來

屌 改圖黎咖
仆街193

193 ig 個post

你食屎啦193

我以為你假膠

保錡黎

細貓metoo

我依咖好嬲 點會知佢認真post都要派膠

應該係內心掙扎
不過到我唔明點解係兩張而唔係一張凳

193連呢啲post都要搞事

笑死
Btw 花姐生日快樂

我都以為你假膠

頂

花姐生日快樂
花姐好野
Ian bb就麻煩你照顧佢啦

我一直都覺得花姐同vvn好似樣

可能純粹係因為得1張會搬唔切

frankie fans club

花姐瘦啲

決賽都仲係請濕鳩評判我屌viutv老母啊

我都有呢個感覺

笑死

劇投注意
【《全民造星》賣身契】與ViuTV簽五年約組新男團 XXXXXXXX有份

早幾日有報道話《造星》班囝囝要畀ViuTV綁足10年，同佢簽10年長命約，但據《蘋果》了解，班囝囝係簽5年約先至真

蘋果你講晒啦

細貓:

Viutv簽得193呢type點會簽嚴祺

好妖艷

唔連戲

十強有份
星座撚

好撚癲喎 50路咁樣騎上人地到 真係抽人水

你成功鬧到yimk多左人注意

十幾人男團唔好玩啦。。。

個日見面會見到有佢啲燈牌

go

公子

唔發現係劇透sorry

蘋果成日9up
btw 姜仔一定要同anson lo一組呀

唔好理佢呀

據知ViuTV落實搞男團，成員大約有十幾人，入圍嗰十強全部有份，另外再揀多幾個出咗局嘅成員加入。

屌 堅定流呀

屌係喎
唔好喇掛
我要b1組呀

公子好有氣質

我十強心水
狗毛 肥仔 姜濤 193 louis frankie 龍志權 細貓 Ansonx2

星座撚咁老仲男團

唔撚好啦掛
十強有咁多垃圾

第二張相
193攬女證據

tiger仔好型

佢完全無鏡頭cls

俾翻b1我

再post先

好正啊Tiger bb

呢個頭留得幾好
好過蛋撻頭

但佢跳舞太妖 好似動作都跳緊拉丁咁

B1得姜同Anson lo可取咋喎

Anson Kong 真係幾全面 唱歌 跳舞 型格 妖艷要咩貨都比到你

應該堅堅地
正路入到10強viu一定會簽黎保障自己
落選簽左都係b team
有機會一團跳唱
一部分係唱力唱
同埋拍劇

星座撚簽黎趕收線咩

冇b1我想喊

好正呀拉丁仔

一係你dm問佢會唔會好啲

整個靚水印

每次見到姜濤打咩姜糖都打冷震
好大陸味

Forever_lokman

今晚無得睇
佢地又去晒美國
留返我地係香港

嘩，唔好呀嘛，星座撚呢啲串柒柒

佢好襯古典音樂

Ian 真係好可愛

唔緊要喇
佢星途應該同佢個表演一樣
彈唔起

佢讀緊科大神科Global business

jer仔 星座撚究竟有乜野好
咁撚柒都入到

會係直接 lokmanso

jer仔今日去左打波
你話呢

louis同yimk開緊live

如果你有咩JeremyB靚相
我唔介意你dm share比我架

係喎！！！！！！！
好想喊呀

同埋佢唱歌真係好咗，之前佢唱歌長期處於就嚟走音階段。

你用左真身add我先

佢做男團成員好撚影響觀感喎

其實係 如果佢拎冠軍我覺得都幾合理
不過我自己就覺得佢太mk

唔制 我又要

劉美君教人唱歌呢樣真係值得讚

JeremyB你都啱？

而據知就算ViuTV唔簽做旗下藝人，佢哋因為參加《造星》，個合約期都有一年

蘋果話佢哋個個都簽左一年，咁有冇人工？

要Ian 小豬仔

月野兔紅了 要記得我

我唔介意follow你

但唔比你follow

yimk都認得你了

出小卡抽到佢一撚定剪左佢

呢個世界無免費午餐

呢點係嘅，雖然佢真係好乞人憎

原來仲有姜仔版訪問片。

佢答問題好似叻咗。

佢係opener個度個訪問都答得好好架

愈嚟愈進步，非常好。

琴日louis食個個餐兩個人1700

係咪真係咁好食

真係打手黎
搞到好想食燒肉

依家屌定先，等viu唔好窒佢入男團

牛角忠實fans 搵佢做代言人啦

唔好啦 其實佢哋十個唔係好夾

真係要屌定先
唔係到時整咗個組合出嚟就太遲

越來越靚仔
不過有時d反應仲係好好笑

姜仔好得意
Btw佢竟然鍾意有村架純

鍾意啲無心機嘅女仔

就咁睇樣個樣都唔太夾

同埋「鬆」嶋菜菜子

睇開殘體字???
松讀鬆???????????

睇左yimk最新個ig post真係唱得好普通
唯一可取就係啱音
真係唔係我屈佢

我有朋友唱成咁我會話佢唱歌幾好聽
但唔係歌手水準

大臉架純

淨係有星座撚都已經唔想睇

條友自己solo出道啦屌，咪拖成員後腿
但係蘋果篇野話淨係簽經理人約咋約，唱片同電影約簽第間公司，咁點樣出男團？十個人未必有同一間唱片公司簽架喎

係喎，佢係新移民定點呀？

蘋果日報查清楚先啦
成日吹水
之前又話阿神入十強
而家呢

係香港讀中學有乜理由見到松字會讀鬆

中學係香港學校
小學唔知

咁點解姜仔讀鬆

係咪睇字幕組睇到學衰晒
個d繁體字幕組成日將松變成鬆
鬆本潤呢個名見過好多次

屌咩 個個唔同style 組乜鳩團 聽聽下ginger 把低音聲無啦啦變左細貓把陰陽人聲諗起都難聽
最重要係見到星座撚都已經唔想睇

文盲姜仔

睇開中國網唔識轉
未睇片

蘋果報造星啲嘢成日都係鳩噏

接觸殘體多過正體咪會下意識load到係個鬆字
真係諗唔到其他理由

我都覺得係字幕組/中國網，佢地成日亂尻黎

Ginger

我都想試下到底有幾好食
淨係好多年前食過一次咁大把

約左朋友下個月頭食

佢好成功賣到廣告

阿神個篇係01架

我都想食下

對唔住我怪錯咗蘋果日報

佢地咪鬼報咁多tvb d新聞啦

牛角係幾好食既
個蛋蔥飯真係不得了

咁佢係攞簽證嚟香港做野既中國人

咁似係新移民，唔怪之得佢喺中學俾人恰

有無人覺得周志文個look好似alton

利申：兩個都唔鐘意

佢會唔會睇殘體字多，再加上佢中文又唔係好既關係

阿芝啲訓練對比賽無咩用但又train up 得幾好

未碌落去我真係以為係Alton

本身才華有返咁上下入B組會好啲
肥仔lokman阿dee俾劉美君隔硬改佢哋個表演應該會嗌交

抵讚

好掛住frankieeeeee呀

試下叫佢地跳夜總會舞
反檯都似

方面

菜菜子塊面都肥肥地圓圓地
即係佢鍾意呢類型

有時日文啲字唔識正音都正常既
佢地漢字同我地漢字唔同 唔sure佢用咩音都正常
好唔果個咩澤鳩英龍華

我睇新聞嗰陣都諗緊做咩睇緊周志文嘅新聞，會有alton出現
load咗陣先發現

我都好掛住louis呀

係，講嘢自信咗，又敢望多咗鏡頭。

又真係幾似

其實姜仔應該入a組 佢又聽聽話話咁樣
等劉美君教下佢唱歌唔洗成日唱歌好似含住野又未開聲咁 d音又唔準

但佢識讀個嶋字唔識讀松字會唔離譜左啲呀？

大家都要向阿芝懺悔
佢係鳩揀無Hea train

我決定剩係整肥自己塊面先

呢啲係咪真係阿芝教架
我覺得阿芝同eric kwok兩條友好流喎

咁姜仔係咪會鍾意我
但我係ian bb的

其實估唔到佢會鍾意日本妹
以為佢會鍾情台妹同韓妹

松鳩係讀松無錯
9成9係中國網/字幕組

錯得好低能有d想笑9佢

松字讀鬆關咩日文字事 本身中文就有依隻字
你幾時見到個松字會讀做鬆
你話駅依啲字唔識讀就話正常啫

咁ian bb都好符合姜仔口味

其實又真係可以讀鬆

其實點解藍球衫要唱足球歌

瘦臉
無希望啦

屌我又諗起鬆本潤

香港真係會有人咁讀咩

Eric Kwok 一定教唔到啦
你睇下佢而家

ian一個女神都諗唔到，又鍾意年上，佢同咩人fd開？

唔好逼我笑Ginger

正常都唔會讀鬆啦講真

鬆本潤真係好好笑

講日文都可能電到佢

個個係異體字咋嘛 但邊有人會用松代忪

花姐囉

佢淨係同花姐fd！！！
班仔佢無一個fd咩？

深潛中

岩岩miss 左n2報名截止日期
無希望啦

佢哋教嗰啲係for紅咗之後用嘅
其實對佢哋好好 長遠嚟講
始終你參加咗 夠名氣就會紅㗎啦
仲淨係focus係贏唔贏到冠軍咩
佢哋教嗰啲其實都係必須 係好有用
唔會搞到好似team a俾人屌就即刻屌曬鬼咁
真係要識應對
好似off topic咗

見到travis個fansclub貼咗佢live嗰條片出黎
就咁彈結他唱都勁好聽，忍唔住瘋狂replay

wiki幫佢改左恐同唱作人

考試定課程？
同佢講幾句日常語得啦

香港好多菜牌都寫肉松
松子 好似都係讀‘鬆’？
真心想知係咪關一字多聲事

我想聽LOUIS唱不死傳說啊
佢STORY有一段仔

其實呢個故事好青春幾正

自製關公

但其實執好佢地啲基本工都無錯
老蕭當年都唔係好叻應對啦

呢啲野你簽左經理人，經理人都會教你啦，洗乜佢哋教

成段都好正
全晚最鐘意

松子就見過
但有肉松咩
見親都肉鬆

原來周柏豪xEDISON個個同travis仔同公司

你咁講又真係見過好多寫肉松
唔係咁傻呀姜仔
等姐姐嚟教你中文啦

原來佢有簽公司

考試
姜仔雖然我瘦臉但識兩句日文，考慮下我好唔好

睇番佢第二場表演火火話佢唱歌錯key 到唱真的受傷了真係進步咗好多

個女仔好好

茶餐廳寫餐牌個個寫咗殘體咋嘛?

松子我都係讀返蟲子喎

有冇人dm佢問下佢到底咩人

估佢唔到
不過個周柏豪x edison唱歌都唔差
只係啲相真係太得
如果無啲相佢會唔會已經入咗55強

中文我應該都ok

好Mean，但好鍾意

但老實講依咖好多偽人面對記者都成pat屎咁
好似張寶兒黃賓穎咁

教定都啱
而家教定等佢地唔錯講錯野
紅咗之後就唔會俾人有機會入位
但唔該唔好剩係著重教公關呢樣野

唔會覆 等記者解密

我有聽過人松鼠讀鬆鼠
不過香港人第一時間會講松
唔清楚而家咁樣讀鬆關唔關普教中事

佢第二場真係聽到滴晒汗

有好多細既中菜館都係寫肉松

我見過
個d手寫可能老闆懶得寫咁多筆劃

ian bb嘅生活應該係以音樂同排球為主
真係無撚敵

正音好似係鬆子

周x冠A係邊個？

松同鬆應該係正殘體字問題
唔關蝗語定廣東話事

佢真係天然呆，諗唔到點答就擘大口得個窿，好可愛。不過，記者角度就問乜都唔知，番去都無嘢好寫，對藝人嚟講唔係好事。呢方面要加強

咁冇所謂啦
本身識溝通到就得啦
最重要可以係姜仔面前好流利咁講幾句

之前佢有講話個女仔最後都同左靚仔一齊
令佢覺得人都係睇樣既

係囉，肉鬆寫肉松一係懶一係文盲

老實做藝人真係打死都唔好覆呢d問題
答邊樣都死

五個都滴汗，一定係劉美君教佢地用另一個唱腔。

普通話松樹的「松」與放鬆的「鬆」同音，但在粵語不同；「松子」意指「松樹種子」，故粵語應唸作「從子」而非「鬆子」。

from wiki

咁就算有經理人教，你聽唔聽又係另一回事，而且呢兩條友一件有錢女一件公司捧緊，實串柒柒啦

呢兩個根本個腦有事

咁佢又無同人表白，唔怪得人

心美真係正過賓穎好多

台劇會係 其實個女仔一直等佢表白
知道佢做左明星再續前緣

健康人生 ，要加一億分。

呢樣真係好現實
肥仔真係只會諗住做fd

咁等我教佢啦

韓劇個女仔其實係佢fans 一齊左之後條女發現自己有癌症

個個男人都會㗎啦

長智識了
不過香港懶字懶音好似都 約定俗成左
好似’官‘塘 咁
我覺得呢樣野都唔好咁質姜b係大陸仔

阿芝佢又唔識唱歌又唔識做戲跳舞，得呢啲可以教都仲明
eric同側田兩條友都講到明短時間係教唔到佢地唱歌，好似係索性唔教咁款
人地劉美君圍埋唱歌逐句教，仲搵埋唱歌老師幫手，真係同佢兩條友差好遠囉屌

馬天個個ig
姜仔問咩係concealer

心美靚好多
真係唔覺得黃心穎靚

但之前睇姜仔話已經有鍾意嘅人

怪獸家長

係囉，人哋都唔知

tvb劇會係發佢地係兄妹
然後相愛不能愛 再爭產

其實佢本身都唔樣衰
只係啲相太得

松同鬆兩隻唔同字黎 字義都唔同
唔係懶音問題喎
btw長知識係蝗語黎

無希望啦

淨係教好啦

我覺得入A組入得最啱就係Jeremy
好似完全變左另一個人咁
雖然唔知佢自己鍾唔鍾意
但反正佢未有好明顯個人風格時可以試多D野

youtube 我真的受傷了條片下面大部分comment都係讚佢

側田都有同啲仔出黎busking
eric kwok去咗邊？綵排前出黎屌兩句？

心美真係好有氣質
由now 既生活節目追到佢依咖

商品說明條例

男仔唔知都正常既
佢又咁細個

Ian 冇咁同我講過喎

鐘意清純樣

byebye啦你
你同到ian bb影相未啊

如果唔係啲相
佢應該都會被捧做男神
你睇下里奧仔都得，佢點會唔得

不過真係有少少似陳漢典

下 無辜呀
我睇台綜聽返黎咖啵